[大食寶寶] 是日晚餐

做咩啫你

二手飯

唔好咁講啦媽咪煮得好辛苦㗎

屋企都用呢d分隔碟

爭個橙

狗都笑